件衫未剪牌俾同學發現咗

媽啊好柒 上上下堂 平時同我幾close嘅女仔whatsapp我話我知我件衫未剪牌

重點係 佢話見到我後面兩個同學笑9我 佢先發現我件衫個牌露咗出嚟 真係好柒#???

好撚柒呀

你男定女？

柒菇碌

仲要已經上咗兩個鐘堂

女

即刻著返件衫

哦😂😂😂😂😂

其實你都答得幾好
不過唔緊要啦，柒到盡頭便是型

我真係特登唔剪牌架

你唔係覺得人地會信下嘛

而家興呀柒頭

樓主快啲Pm我黎搵你
等我話我漏左個吊牌係你度

我都知無人信

對唔住囉

冇啦冇啦 佢地一定恥笑緊我

俾我會以為你死撐話特登

咁又係 係我我都唔信啦

其實我唔明。。。點解明知柒都唔剪
Btw 樓主番緊大專？

你話聰明人先會睇到個吊牌
國王的吊牌咁
討好作咪唔笑你

算啦 我都知自己柒咗